{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/fumito-ganryu/GM0022033059774/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Rash Gown - Black"
    },
    "text": "ブランドのfumitoganryuのメーカーはFUMITO GANRYUです。 製品番号はSS22 / QM2330FG15[FUMITO GANRYU]の男性用Rash Gownです。 このコートはマットでほのかな光沢のある素材感を持っています。 ローブ型のフードコートで流麗なドレープが魅力的なアイテムです。 フードラインが自然なラペルを形成し、アウトポケットディテールで収納に便利です。 全体的にオーバーサイズシルエットを持つこのアイテムは、軽く羽織るだけでスタイリッシュさが感じられます。 素材は表地がポリエステル82%、ポリウレタン18%で構成されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておかないでください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせ、毛皮と毛が付着している場合は分離してドライクリーニングする必要があります。 こちらの商品は摩擦などでほつれが生じる場合がありますので、取り扱いにはご注意ください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと素材や色違いの混合物は色移り、変色、脱色することがありますので、早めの洗濯が必要です。 服をきちんと形を整えて陰干しする必要があります。 ドラム式洗濯機で熱を利用した乾燥は、製品を損傷させる恐れがあるので、必ず自然乾燥してください。 また、生地の特性上、炎に弱いので炎に注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは誰ですか？",
            "answer": "FUMITO GANRYUです。"
        },
        {
            "question": "このコートの製品番号は何ですか？",
            "answer": "SS22 / QM2330FG15[FUMITO GANRYU]です。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのような素材感を持っていますか？",
            "answer": "マットでほのかな光沢のある素材感を持っています。"
        },
        {
            "question": "このコートの特徴は何ですか？",
            "answer": "ローブ型のフードコートで、流麗なドレープが魅力的です。"
        },
        {
            "question": "このコートのフードラインはどのような形状ですか？",
            "answer": "フードラインが自然なラペルを形成しています。"
        },
        {
            "question": "このコートにはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "アウトポケットディテールで収納に便利です。"
        },
        {
            "question": "このコートのシルエットはどのようなものですか？",
            "answer": "全体的にオーバーサイズシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このコートの素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地がポリエステル82%、ポリウレタン18%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このコートのお手入れ方法はどのようなものですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "手洗いの際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けずにください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせ、毛皮と毛が付着している場合は分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このコートは摩擦などによってほつれが生じる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、摩擦などによってほつれが生じる場合がありますので、取り扱いにはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このコートは水や汗で色移りや変色、脱色する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、水や汗がたくさんつくと素材や色違いの混合物は色移り、変色、脱色することがありますので、早めの洗濯が必要です。"
        },
        {
            "question": "このコートの乾燥方法はどのようなものですか？",
            "answer": "服をきちんと形を整えて陰干しする必要があります。ドラム式洗濯機で熱を利用した乾燥は、製品を損傷させる恐れがあるので、必ず自然乾燥してください。"
        },
        {
            "question": "このコートは炎に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、生地の特性上、炎に弱いので炎に注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 606
    }
}